原來中銀紀念鈔係比我地紀念蝕咗幾多錢. 蝕咗幾多, 出嚟報個數

492372
492369
492367
492373
492375

仲有屋企人一套30連 3張 3連 + 15張單張未拎.

估計要蝕2萬.

我揀左銀行過數
見唔對路直頭禁哂d錢出黎等佢付款期完先入返

絕

我想話你知戶口係可以去到負數 有approval就可以over charge

有話實要比你賺咩

留俾個孫啦

簡cash or cheque咪得囉

中銀一鍋撚死啲炒狗

學隔離post 幫d number 鳩吹個意思囉
512 都吹撚到我愛你

蝕你又買

話明紀念 你又拎去炒

個topic好好笑

乜鳩都要炒 抵撚死

餘額不足仲輸埋手續費

所以死都簡去7仔交錢啦

咁撚鍾意炒 睇你地炒車算啦
香港地

無人報數